大豆侵每日都翻盤 拜登點反擊好？

你鐘意啦
呢d attention seeker真係好撚煩

Draw到你attention已贏

又一隻

我侵天下布武
拜登等坐監啦

一定係踩行油加速最好

又一隻侵粉